個人保釋問題一問

是咁的，我三個月前比人告非禮，兩個月前警察打黎叫我第二日去警局話我涉嫌非禮要查我。調查當日佢話係拉我，但又唔係起訴，錄左口供、收左手機、上左屋企、影左相、打左指模、交左保釋金同約左下一次既保釋日期。
一個月前第一次保釋，去換保釋紙、用警局電話同負責阿蛇傾左5分鐘同埋等左勁耐。而黎緊即將去第二次保釋，個心又再次忐忑不安。其實自己乜都無做過，只是想件事快d完究竟我可以點做(求大家唔好插話咩清白洗乜怕喎，過來人一定明白每個月都要咁緊張有幾麻煩)
1. 宜家只是想知究竟我單case會幾時先搞完close file
2. 同埋我大唔大機會要上court?
本身近期香港時事已經搞到自己頹唒，宜家更頹，求救🙏🙏

下次唔好咁多手

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

樓主你係俾條女老屈定點先？

講清楚條女點解會告你呢？

就是比人屈呀🤦‍♂️ 我係差館見到佢告我個日期正正是我最後揾佢之後果日……

冇任何身體接觸既話，冇可能會告得入

但是佢話係佢黎我屋企果時非禮佢，仲要非禮左2次，Btw佢未成年(15歲)

有機會判你入獄同留案底